笨手笨腳又論盡既絲打請入

今日同男朋友啲朋友出去慶祝，最尾影大合照嘅時候，我撞到張枱，倒瀉曬放係枱到啲玻璃杯 枱上面啲野，凳，全部污糟曬 地下全部都係玻璃碎 成場靜曬無曬癮
平安夜同男朋友出去食飯，點知講講下野又整跌枝叉

有冇絲打成日遇到呢啲情況，覺得失禮咗自己男朋友，搞到佢無面，自己個心又勁內疚，覺得柒咗好尷尬，成塊面谷到紅曬，不知所措咁，係咁抹返執返曬啲野？

愈係緊張愈容易出錯，原本今日知男朋友好攰，我想醒目啲等佢放鬆下，點知

我同我老豆都係行平路都會突然kick親既人
平時返工都因為自己預既空間唔岩隻手/撞左落角落頭度搞到周身都係瘀傷
其實我覺得真係唔洗太緊張，愈緊張就愈易出錯，平時小心啲留意下周邊事物郁果陣唔好咁大動作（我同老豆都因為行果陣好鍾意無意識地9fing成日撞跌野比呀媽屌 ）咁就好
熟既會知道你已經有小心唔係特登掃場就會諒解你
唔熟既就睬佢都浪費心機
我仲記得當年同朋友出街行旺角，途中掛住傾計成個人撞左落燈柱度嚇到佢地呆晒，後尾出街再有啲咩明明要上就行左去向下既扶手電梯呀、睇唔到前面有級樓梯成個人仆係大街大巷依啲事既時候都見怪不怪

我唔係話咁樣無問題，做乜事都真係好應該帶眼，同埋要識反應過嚟令其他比你嚇親既人唔會呆左係度唔知點做好，執返好啲手尾佢
咁樣已經好好，畢竟你又唔係特登撞跌啲野去掃場既

我都唔止係得倒瀉野啊，撞跌整跌野，我經常都差啲仆街，同絲打一模一樣啊 多數都係個人好易high趴就激動大動作！男朋友都話無眼睇 絲打有冇咩方法？

其實係因為你太肥 唔好再美化自己

其實我自己個人就好怕尷尬，但係成日做啲野都令到自己好柒，我同男朋友拍左拖都唔太耐，好擔心會印象扣曬分

起碼仲有得減啊 人蠢就真係冇藥醫

迫自己做乜都認真小心啲 過一排就會變翻正常
btw行路成日仆街個啲會唔會係你行路姿勢有問題

樓主會不會幫男友含含下含甩左佢條J

其實真係無計，我自己都係勁易high，就算好冷靜正常講野都會郁手郁腳果種人
除左坐低果陣盡量將啲野放係安全距離之外，就真係無乜方法，畢竟你無可能24小時警惕自己更何況high起上嚟係會郁得多左
除左係郁動果陣盡量留意週邊，我都諗唔到啲乜方法自救

我又係咁
手手腳腳郁果陣成日掃跌野同撞到野
成日比男朋友笑
所以呢排都迫自己盡量慢動作，同減少手腳郁既幅度
暫時成效都ok

放棄吧⋯⋯個男仔會開始有預知能力，知你撞跌野前叫你留意下啦！

你以前已經係咁架啦